覆女仔pm

話說有個三唔識七既女仔pm我，又話不如做個朋友吖咁。

點覆佢好，求解答。

10成呃錢

似係